[
    {
        "randomId": 131
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nkubise umupira ugera i Ngozi",
            "option_1": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kirabyataraye",
            "option_1": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_4": "Amata",
            "correct_answer": "Ikibyindi cy'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kora aha",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Imyenge y'inzu",
            "option_3": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_4": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "correct_answer": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Umwana wanjye yirirwa agenda akarara agenda",
            "option_1": "Sone yo ku irembo",
            "option_2": "Umuporisi",
            "option_3": "Umugezi",
            "option_4": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "correct_answer": "Umugezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kirisha amazuru",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Amano y'umuntu",
            "option_3": "Umuvuba",
            "option_4": "Urwembe mu musatsi",
            "correct_answer": "Umuvuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inyama y'urusaku mu rugo rw'imiseke imbere nyamagana",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Ururimi n'amenyo",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Ururimi n'amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Birafora ntibirase",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Ingoto y'umugabo",
            "correct_answer": "Ingoto y'umugabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nciye inkanda mpirika n'inkingi",
            "option_1": "Ingara z'iminyinya",
            "option_2": "Urukoma n'insina",
            "option_3": "Imirya y'inanga",
            "option_4": "Icebe ry'inka",
            "correct_answer": "Urukoma n'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ruvudukana imbaraga, rukavumera rutagira amahembe",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Ibiti by'ikawa",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Akabyindi k'umushumba",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Akabindi ka Mbindigiti gatetse amara y'inkuba",
            "option_1": "Umugezi",
            "option_2": "Umwobo w'impiri",
            "option_3": "Imodoka yabuze feri",
            "option_4": "Igiheri mu ruhara",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    }
]